大西北根本就係香港社會既縮影

大西北居民谷埋谷埋
今鋪反送中一次過爆晒出嚟
原因好簡單
大西北人既日常生活已經好壓抑

日日天未光就仆起身出市區返工
坐西鐵? 逼沙甸魚咁，去到市區又要轉多幾程先到公司
坐巴士? 屯公大欖龍翔日日塞
返工無精打采又要比上司鬧你遲到

元朗大馬路，屯門市中心一帶
近十年八年已經比大陸人侵佔晒
周街都係藥房大陸客
本地居民想喺區內消費生活都難
食碟飯都貴過人

天水圍物價貴過人出晒名
買餸煮飯仲貴過市區
最弊係明明區內大部分住戶都係基層
比領展搞到亂晒

平日同人講住大西北
同事/同學又例牌笑你
笑你騎牛 笑你帶回鄉證

大西北居民面對既情況
就好似香港比共產黨鍊住個春袋，但係無得還擊

不能同意更多

真！

大西由三個國家組成
屯國 天國 元國

最慘係天水圍
一同人講就比人標籤新移民 仲慘過元朗屯門
明明全家都係土生土長
早年第一批發展新市鎮黎

直接變左支那人

所以啲後生仔好本土